[
    {
        "randomId": 504
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    }
]